王喜呼籲市民切勿圍堵或襲擊差館

推下~~
要小心

推

push
其實佢講得好啱

希望多D人睇到.
我唔係想阻大家決定,不過希望可以俾多樣資料大家分析.

wfc?